開左個精神情緒group比大家入去傾

我見都無人有開過關於情緒/精神病方面既tg group ,所以我就開左個黎比大家討論

精神病group

不如你講曬佢？

點解唔比人講野

因為樓主有精神病

你地唔講野，我無唔比講野

個group冇咗？

笑左